美國左膠最近日日贏，拜登政府點算好？

拜登上任即唔比起油管 奶登州新墨西哥州經濟準備仆街

[拜登德政]拜登簽署行政命令 允許跨性別進入女廁、參加女賽及參軍

拜登上台第一日即調派美軍進入敘利亞北部地區

拜登取消基石輸油管擴建計劃許可證 大量工人失業 杜魯多表示失望

又去搶石油

左膠：
拜登係神
所以決定係非常正確
點都好過Trump

BLM：我哋開始感覺好似俾民主黨利用咗

見標題都唔係好想入去看內文

alliance of diabetes(AFD )支持joe biden, joe就令全美國貧窮糖尿病人無藥食等死

製造難民先岩
有難民NGO先有飯食

回力標-北美某工會支持拜登，點知拜登取消輸油管項目，工人失業

好想睇下班投拜登既人依家食晒回力標既反應

anyone but trump

antifa BLM 繼續暴動！

拜登政府將加速執行 20元紙鈔頭像換廢奴女鬥士

你係咪調轉咗

拜神政府日日贏，美國左膠點算好？

燈

綏靖政策抬頭！拜登或考慮用行政權力禁止國民稱呼「中國肺炎」以打擊歧視！

拜登廢除特朗普禁令 准許變性人參軍服役

就嚟變贏國

英明領導

拜登稱私營監獄條件比公設差 下令逐步停用

The Fall of the United State of America

拜登團隊正在監控遊戲驛站(GME)的情況

拜登對企業不友善！華爾街大空頭警告：美股2年內恐下跌30％

涉種族主義過去 三藩市「林肯高中」、「華盛頓高中」等或將改名

華盛頓林肯都不能用 舊金山反種族歧視44校改名

GME風暴》記者質詢券商曾支付財長Yellen天價演講費 自宮發言人：冇問題

★華爾街全面圍剿美國散戶︰拔網線 關服務器！ 罪名：違反了反仇恨言論政策

多間券商限制GME買賣，股民呼籲同路人「Hold The Line」

Elon Musk鬧完華爾街，轉頭俾拜登政權告佢歧視

「美國總統」敗燈連續9日40連發！美媒：比侵侵還差！

敗登FB聲稱會從疫情下拯救美國 令經濟復甦 遭到萬人狂屌

讓黑人企業更易曝光！ Google為店家新增「黑人經營」標籤

加拿大成世界首國將美國極端團體「驕傲男孩」列為恐怖組織

拜登宣佈在疫情期間將會讓更多難民進入美國

[三權分立?!] 美參院在賀錦麗投贊成票下 通過1.9萬億紓困方案

美國退出3年後 拜登政府將重返聯合國人權理事會

AOC: 非法入境申請庇護係合法

美國已經輸咗

拜登發表農曆新年賀辭 譴責對亞裔歧視及仇外行為

拜登政府啟動審查程序 擬任內關閉古巴關塔那摩灣監獄

武漢肺炎｜紐約州政府被揭報細護老院死亡數近半 州長或涉妨司法公正 拜登曾讚其抗疫表現

網民：拜登點幫小商戶呀？白宮發言人：拜登任命女性嚟管理小商戶

留名

賀錦麗罕見行總統之職 致電多國元首

數學是種族主義？ 2+2=5？ 美個左派手冊引關注

急症室醫生 : 應讓黑人優先接種疫苗

[兩黨共識]拜登政府撐CHO 美國務卿宣布：月底前將給世衛逾56億元

美國白鴿黨將提交2021年美國公民法案

美國可口可樂被爆料向員工強制培訓灌輸「嘗試唔好咁白」"try to be less white"思想

［沈旭暉/WS Post] 中國強制要求美國外交官 做了屎眼武漢肺炎測試

美股投資人當心了！ GameStop狂熱後白宮支持研究證交稅

美國武肺死亡數破50萬 中國官媒新華社恥笑:生存權是最基本人權 證明美國人權破產

反斗奇兵－薯蛋頭先生被取消性別，稱呼不再為Mr.

拜登上任後首次動武！下令空襲敘利亞親伊朗民兵組織

波士頓學校停止小學進階班，因七成學生都是亞裔和白人造成種族不平等

中國人不喝也沒差！澳洲紅酒出口額僅年減1％

登登又發明新招，對沙地皇子『保留制裁權利』，真係嚇撚死人

MAGA

【左膠MeToo繼續扮瞓】美國紐約州長科莫性騷擾醜聞愈揭愈多 要女記者「吃下整條香腸」

中國近期將發表《美國侵犯人權報告》 首用「侵犯人權」字眼

特朗普所言成真！美國邊界失控，2月美墨邊境已拘留十萬非法移民！！

又然

拜登稱「我很樂意接受提問」後白宮即切斷視訊信號

樓主整合得好

👍

拜登開玩笑變失言 指印度裔就快「接管」美國

此post不紅, 天理不容

請連登左膠登粉講下兩句啦

華爾街日報: 美國左膠假平等真歧視

拜登政府擬向股票債券等產品開設新交易稅 華爾街哀嚎

紐約時報：打倒英國君主制！

想當「美國第一女總統」？英國媒體爆：梅根正與民主黨聯繫

據報拜登計劃大幅度加稅 企業稅或提高至28%

[左膠大愛] 非法入境者人數急升 美國土安全部長：情況受控

奧巴馬回應亞特蘭大槍擊案 稱反亞裔暴力事件令人震驚 警方指疑兇聲稱非針對亞裔

美國總統拜登：任何年收入超過40萬美元的人都將面臨增税

左膠值得擁有

求仁得仁

拜登籲難民不要赴美 曾承諾放寬限制引發邊境危機 共和黨人：是他一手造成

美國據報會將人蛇家庭安置於酒店 非牟利組織營運計劃

左翼：係商品包裝上標籤「無來自中國成份」就係種族仇恨亞裔！

［左膠講兩句］美國10人死亡鎗擊案 疑凶係叫‘Ahmad Al-Issa‘ 曾貼大量反侵、撐回fb post

美國左膠: 拜登對中共強硬, 連累亞洲人被歧視

多謝樓主